想入手Nikon D5600/AF-P DX 18-55 KIT/BK

新手想買來影下相，$3808抵吊？

D5300 + 18 -140
$2000有冇興趣